想玩Total war同Planet Coaster，買邊款家用機好?

想玩Total war, Planet Coaster，仲有American Truck Simulator，買邊款家用機好？

Total war 有家用機版?

D人話PC無獨佔game，咁家用機應該可以玩到曬所有遊戲

好有道理

total war 用手掣玩

Steam BOX

你用手制玩呢d gane 比我睇

成班真心膠
淨係up得出game名已經知樓主抽緊家用機啦

仲有civilization